腳生水泡應唔應該吉穿佢？

如題

圖？

香港腳啊屌你

大概係咁 都有2 3cm...

着新boot搞到咁

好想奶

係
我自己係咁做

唔好追擊我啦

貼膠布 唔好吉 有機會發炎的

我又驚感染..唉diu

2星期左右會自己好番

姐要等佢幾日自己uptake返d fluid搞到咁原本想出街都出唔到了

試過穿左，無即時消毒，跟住水泡連環爆，爆左成個月，，未爆都唔好掉易輕心，一爆要即時消毒

Oh shit要2星期

是 拿塊膠布封著佢就唔痛了

連環爆係咩料

是 細菌入左就麻撚煩了 手尾長

好

消毒 拮完之後包好
用火燒完支針再用酒精消毒
或者去藥房買針筒

插吸管入去飲撚晒啲水佢

想啜你腳趾

吉穿佢之後消毒返咪得囉

考驚我都係等佢好算

諗到都想嘔

唔好咁痴線la ching

著靚d d襪啦

係！

呢幾日出街著襪

貴同平真係好大分別

標準答案：唔好
利申 耐無打波腳底都會生 ,打完場波就爆咗

我衰on9連襪都冇着

知道咁你爆左之後點搞

沖完涼痴埋膠布

有料

i love u

傻閪

直徑大於半厘米一般不會自己消失，唔吉穿自己都遲早穿。如直徑大於半厘米應該吉穿，將入面的水按出來然後用膠布保護。如之後入面再有水就要再按出來和換膠布。

應該吉，因為吉穿富郎

我啱先都爆左痴住膠布

你個名我啱就係咁做左

好爛

我都試過boot唔著襪著到腳損

原來唔止我一個咁白痴

唔白痴，我日日都唔著襪

咁我又沒 唔著襪著鞋會腳臭+好唔慣

我慣咗，著唔著都係會臭

你勁 我攪唔掂

咁你又會boot唔著襪？